<p>10. Thanh gươm (<font color="blue">Team Lo Lắng</font> • Xung đột hướng nội)</p>
<p>Tôi chế ngự mọi người với sức mạnh của vũ khí. Tôi không khoan nhượng cho những người chống lại mình. Chỉ cần tôi xuất hiện là mọi người đã cảm nhận thấy tôi là hiện thân của quyền lực. Họ sẽ tự biết là vào lúc này, nên làm theo những gì tôi mong muốn.</p>